[神驅星期日0時分析, 星期日中午即柒] (九西) 李傲然, 黃碧雲也反對初選

神驅係星期日0時,在自己節目中作出分析, 認為泛民大黨會全力支持初選, 只有小黨先會反對
結果星期日中午就出左單咁既新聞:

(九西) 李傲然, 黃碧雲也反對初選

果然神驅係分析方面拍得住燒山

係分析方面神驅果然係冇白兵2人組咁勁
可惜白兵2人組走火入魔, 做撚左美國傳心師